波台巴打點睇董之英呢隊波？

J到出血

廢

你睇住俾人打屎忽

淨係識係學校威有咩用
成班傻閪以為自己黑式好撚威

無波品 不過有料到既

黃衫廢咋

勁

呢啲係隊波嘅特色黎
至於功夫方面無論場內定場外都係得到各界肯定

呢句真！駁唔到

第三球 垃圾到
有人唔傳 自己帶

姐係輸波打人？

你肯定淨係輸波時先打人？
應該由班房打到落球場

都只係虛名黎既姐！就好似浮雲一樣

嘜撚野董之英呀
有人識喎

冇

董之英早五六年就勁
而加嗰啲全部爛仔mk仔
仲話自己學界巴塞笑死人

屌 同佢地街場踢過啦 視野窄 決定差 成日想屈速又屈唔到 無腦波牛
開口埋口話自己董之英主力 最後俾我果隊雜牌軍炒
學界水平咁低 就以為自己好勁
廿歲黎講中下水平 身體質素同個腦都淨好多 射波姿勢又差又飄忽 最記得就係佢地又廢又囂張既態度
係咁話唔想咁認真

成班Kidchild

LET GO HAWKS

Dllm而家入波之後會做慶祝動作架🤯